係公司做左多年 比同事排斥 應該點做好?

一個人排全世界

即係點

姐係叫你杯老細

咪撚玩啦

why?

講多D背景啦好心

做咗咁多年都唔識應對呢d事？

日日做老細鞋
做老細隻狗

無時間地點人物都敢出文
唔怪得俾人排

唉 我都係呻下 成班同事嘻嘻哈哈 自己坐埋一邊

轉工保平安

慘

你自己都唔行出一步，咁大個人，唔係要人請你埋去吹水呀？大少？

你估我無?我講野無人應 一係就收曬聲

首先你要改變下個諗法 每日liu同事1句
Eg有咩戲好睇呀最近

口：唔知呢？哈哈
心：鬼知咩，自己上電影網睇啦屌你老母

屌，無人叫你一埋去就戇鳩當有趣，聽吓人地傾緊咩先囉。好明顯你第一句已經戇鳩野，你叫同事點應你？

講下背景

大公司?
同某條友有利益衝突?
自己有無做過咩令人排?
排你果堆是你來前已經存在?

btw
呢d被人排的人 99%好難翻生
因為排你已經成為一堆人返工消遣之一

留名
我都遇到類似情況

你做過 d 咩搞到犯眾憎

應該係唔幫人買野食買野飲

之前仲好好地

做得好 班人有手有腳想食殘廢餐？

邊有人會因為呢d小事而排
會唔會你講野太on9

可能唔識攪笑掛 正正經經無運行 過埋年quit左佢 係公司做左7年了 轉下環境唔係壞事黎既

多啲幫手換水啦

唉 有時都同自己講 返工搵錢姐 唔好理其他人 依樣野其實好難做到 真真正正覺得比人迫走

其實你係自己攞黎衰，唔識做人，你去到邊都一樣架啦

連咩事都未知
都幾抵死

首先第一件事係你要知道自己衰咩先，連衰咩都唔知點拆

搵一個有小小偈傾既套下料先啦

懷疑個post係我開
做咗咁多年都係on99唔識搞

你做得耐過人
竟然係你睇人面色
唔係其他人睇你面色
你都幾冇用

公司都有個人係咁
不過有原因
佢成日擦鞋 人地有錯即刻話比老闆知
自己做錯就收收埋埋

一係認叻出事
一係太過on9 仲要連累同事

當初夾埋我迫走個同事 而家夾埋其他人想迫走我 女人真係好撚恐怖

成間公司得老闆叫做對我唔錯 幾睇我 我從來唔會係老闆面前踩其他人

我都係

太摺係會比人排，好正常

可憐之人必有可恨之處

剃人頭者，人亦剃之
今時今日搞成咁係你既報應！

抵啦垃圾 感受一下當年你有份迫走既同事感受啦

如果我唔咁做一早走撚左 仲生存到到而家

應該咁講 當初唔埋堆仲生存到到今日

起初他們追殺共產主義者，
因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，
因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，
因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，
因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

希望你轉新工後識做人

出黎做野都比人排既都幾肯定個人有問題

樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！樓豬抵撚死！

上黎連登呻兩句諗住得到小小支持 點知得到既係抵撚死呀依d字眼

要支持番教會啦